戰狼陳天柱慘成condom

講嘢唔基於事實呀你
你呀
你阿頭咁話你呀

話你跟稿講呀吊你老母